有無人做過food panda/ Deliveroo/ ubereats嘅office 工？

如題

Eat shit